大圍區鐵票王—-董健莉（肥莉）落敗討論

今次真係好撚好彩有保民聯嗰70票
對付老人鐵票區用素人傘兵始終有風險，對唔住早前懷疑你係鬼
和勇不割，見到有人話你係最後關頭幫1號拉票，多謝你

push

要去肥莉門口開香檳

播番首小鳳姐

🥰

四年後廢老死左一堆，又一堆18歲可以投票
定霖bb要加油

肥莉 fail

🤪

pish

puhsh

想做超區？
收皮了

保民聯70票 即係點？有冇前因後果？

肥莉比保民聯𠝹左70票

鄒家成幫1號拉票？

和勇不割

好彩有保民聯真係一票都好重要

呢個真 唔好睇小自己一票
琴日屏山果面真係輸一票

董敏莉

保民聯

屏山需要保民聯

推

幾撚驚又會因為兩個民主派議員爭而輸

痴撚線

帝怡嗰邊一定要林卓庭交待

其實區區都要保民聯

一定要呀
係佢地搞到沙田區唔可以變黃田嫁

我愛保民聯

Kelly (肥莉)，你出賣人地，抵你有今日。你只不過靠你老豆係民記地位上位，咩本事都無就霸住個位，你哥係黑警，我想你死好耐。

選舉前帝怡有冇人上過連登叫春，搵連燈仔出手

佢老豆係民記邊位？

總之肥莉冇得做就100分

董恵明。

董健莉（Tung Kin Lei Kelly，阿莉）係香港嘅一個註冊社會工作者，有大專學歷。佢阿爸係民建聯創黨成員董惠明。2010年，董健莉正式加入民建聯，2011年參選2011年香港區議會選舉贏咗，成為區議員。

全家藍到發黑

險勝！
下次初選啦好嗎？

不愧我周圍叫人all in 佢

放個炸彈入村重要扮唔願意
落選抵撚死

要協調

精神病院？

董敏莉就冇
董健莉j住先ok

Yes

係咪呢個原因所以美城苑圍住晒

美城人話初心唔係
但圍住真係好有用

真心今朝睇到個結果忍吾住流左幾滴馬尿
出門口仲見到肥莉係下面揮手 幾想走過去同佢講恭喜曬你

咁初心係咩原因

另一個post話係因為多人係佢哋area放狗

仲以為件肥野贏硬

呢個啱

點解你要咁做呢？

cls

我覺得係老人區，協調嘅話都係應該叫家成走

話大圍係老人鐵票區嗰啲仆街出嚟啦

而家個結果係咪鐵票區呀

泛民叫你含撚就含撚
又話有本土投本土
你哋根本唔配有民主

吹晒大雞有埋保民聯加埋反送中運動都係贏84票
你話係咪鐵票區

美林撚要出去慶祝, 美林無乜黃店

選民係理性架，唔投你就唔配有民主？

得大飯糖，冇啦

吳定霖
4198票

鄒家成
748票

董健莉
4114

4198+748= 4,937
4937-4114= 823

Hi，識計數？

唯有食下糖水開心下

係 ，肉餅哥收左皮

我估 董冇諗過會輸，吳冇諗過會贏

其實大飯糖都唔多好食, 不過點都支持

仲以為佢裝修結果同間日本野裝修裝到執Q埋

好似話美林街市檔燒味都係
今晚食個叉雞飯慶祝

你嘅理性，咪就係出賣你自己嘅政治理念囉
你唔係含淚，你真心撐民主黨嘅話
我絕對唔會屌你，而且尊重你

但如果你曾經投過畀梁天琦
我屌你老母，你世世代代都係含淚狗

估唔撚到美田咁柒藍都踢唐學良春袋

我好鐘意食佢個白雪公主，好好食

個條死肥婆過主啦....

PS:前大圍街坊

唔熟依區

董健莉 有咩衰格野 ?

上屆係因為得條獨立傻9同唐學良挑結果先比唐學良贏

爽皮踢走條撚樣
重諗住條邨大劣人多，點知贏

抵啦 咪以為做左咁多年就坐得穩先得架

睇清楚泛民啲賤格招數
係咪都老屈嗰區係廢老藍區先
然後同你講唔可以太激進

利用大圍人一心想踢走肥莉嘅心態
叫你含淚投票

其實係美全先多，最頭個4座大部分都係香港人

笑撚死
之前佢仲得閒到幫姚浩兒一齊拉票

董健莉係哩區成8年啊大佬，唔係反送中運動我肯定佢贏咗啦，投票率成70%都係贏800票
識計數？

開邨居民
以前美田邊有人，勁多鄉音
今次真係感動

你咁屌票法，對本土派有咩用

最初得4座
點知佢on9到可以喺美致隔離插針起一棟都唔用出邊公園嚟起

PUSH
借位一用.......

集中討論-----
[警世] 致各位今次當選區議員

-----------------
我希望有人可以代筆一個正式EMAIL
最好中文掂既寫手去做(我中文唔好, 希望有高手)
情理兼備比我地去改
再EMAIL比自己區議員
佢地唔敢唔做野
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦--- 如下
當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

連儂牆可以各區都正式比個位
唔準差人拉
有得諗架

另外請番手足亦係一件要做既事
比佢地做SUPPORT TEAM

姚酷兒出松田由開始就冇可能贏
黃學禮真係有做野嫁屌你老母

如果你曾經投過畀梁天琦，你咁屌票法
你係幫本土派倒緊米

真定假 啲叉飯好食又唔貴

以前空地停車場諗住佢起樓
點知變公園，係山頂起幾座

嬴得好撚險，鄒生可唔可以出黎講兩句?
出面帝怡就屌白鴿屌到上曬制
你差D都成為千古罪人架

我尋日見唔到既?

好似借人政績話自己有份參與

好撚癲其實
尋晚睇住live點票 差好少票 黃允畋個站輸左
好在有洗次雲反cup
真係贏得唔容易 仲以為鄒家成會界到輸

我有份投你架吳定霖 雖然住咁耐都無聽過你
但係起碼踢走個撚樣先

加油呀

利申：美林撚

姚浩兒今朝都企門口謝票
咁細個就文入歧途 真係可惜！

淨係搞啲旅行團都吸引過
民建聯啲蛇齋餅糉一日遊啦

希望定霖吾好令我地失望啦

佢出咗聲啦, 話投民主黨嘅人唔該諗清楚, 泛民只會再次出賣香港人, 唔會幫手抗爭

係，美松，尤其恆峰班賓賓拖狗，成撚日入黎周圍屙
美城要自己負責出面段路清潔保養架

山頂個啲真係行落嚟都死死下咁濟
咁Q高

咪係....日本野又做乜會執埋

事實係，今次真係險勝
見莉係美林D鐵票又比上屆多左500票
你諗下4年死多廢老，但反而多左票

間垃圾冇所謂啦

邊區就唔講 希望某民主黨準議員反省吓

格衰 呢幾年佢真係越做越肥

唔係精神病院
係地區中心
你有情緒困擾都可以行入去搵社工的...
咁易開到間院做psychi就好啦...

冇人食之外啲野又唔會話特別平
由其是係老人邨見到貴野就更加唔會食
所以執只係遲早嘅事
btw美林商場入面間劣質茶記幾時執
我寧願要返以前食西餐

果個公園仔 星期六日朝早 仲有狗狗聚會 好熱鬧

肉餅哥藍，7月開始晚市已經拍烏英
舊時日本野又貴又唔好食
新開果間打冷觀察中
佢電視播港台
但我見過有人坐係度食煙但唔知係咪職員，係門口屌人曱甴

美林真係美食沙漠
大飯糖真係大飯堂

樣衰算唔算?

唔好霸住個議員辦事處呀
袁貴才個名仲係間野門口呀
推個唔知做乜鳩既姚皓兒係松田企
見做左好耐訓住贏既鄧永昌俾黃學禮踢走左
上年就扔姚皓兒係樓下講早晨都戇鳩既
我都唔覺佢做過啲咩
DAB一個資源 助選共享 乜鳩量血壓個啲
美林人你地投佢都係俾人分薄資源咋

我想要返美而廉同金城

係，好撚在洗次雲，美林俾鄒界左都幾多

入面商場啲野全部都唔好食
美田更加唔洗講直頭唔係商場嚟

我初時都以為肥利 sure win
因為佢神態真係好輕鬆

帝怡區一定要民主黨交待，要佢確保第日唔會出現呢個情況

我都好掛住以前商場啲頹飯

佢又唔早早落區，講黎都哂氣

閱

好掛住金城$25牛扒飯

我一開頭都覺得肥莉會贏
始終佢地區好深入民心

正經野先：
1. 6pm全港營救Poly
2. 星期日大遊行
3. 登記做功能組別選民
4. 組織工會+黃色經濟商會

遮係起佢地角度唔得同行
一樣叫人含淚投佢

其實我唔敢話佢係咪鎅票，望到佢班助選團之後我都信佢可能真係空降參選幫抗爭者，但係佢唔清楚大圍區選情同民生係不爭事實

係，本身打定輸數，咁多候選人

問題係肥莉扮嘢話唔想嫁
美田個邊唔俾就轉入嚟美林開
靜靜雞放入嚟

黃
不過好難食
同埋見到門口個支付寶都唔想食

哩樣真，老人選區冇返咁上下地區工作，仲要對手係鐵票王，真係唔太適合空降傘兵

美田樓下都開左間弱智同殘疾人士中心
不過放到無雷公咁遠所以其實冇咩所謂

佢拎幾多票佢應該心中有數
佢可能估唔到本土得咁少支持
如果界多少少都夠贏

利申：16投天琦 頌恆 今次含左

要審時度勢，唔係一面靠衝
空降大圍混戰係不智
如果有心其實實有區有位比佢
唔想同人傾就無計

你哋講緊邊間 點解我睇唔明

含左x2

屌我苦口婆心先R到屋企人投票，踢得走唐狗真心感動

然而見到好多人都狗衝入去食
我就寧願食大飯糖或者行出大圍食好過啦

美廉食客

返屋企先大鑊

你咁樣對民主黨，有咩用？

成班傻系

我直頭同屋企人講唔投就斷關係

比人踢爆左佢扮黃喎

I MEAN肉餅哥

仲好記得買餐送啫喱成日都唔食過啫喱

打冷藍定黃？
食過一次認真麻麻

吾你老母

你話大圍人想踢走建制，我都支持
將個希望寄託喺民主黨身上係咩心態

唔好話佢自己，連佢對家我地都一樣覺得佢Sure Win

繼續屌票啦你 街坊除左睇政黨，都要睇地區

得啦，呢度你最醒

咁結果出左 唯有希望佢做好d

好掛住美廉啲咖哩，而家四圍都食唔返佢隻味

鄒家成呢type選立法會會好d

屌 事實係吳落區落咗兩年先
拎老人票最緊要係佢認得你
佢知你肯做會關心佢 佢就會投你

呢個真
霖霖插旗快d

問心，選舉前，你知佢係邊個？

老母俾復康會單嘢
教識左要阻政府亂做嘢要阻對家
老豆俾老母哦到唔投票

好波

*投對家

真心定假膠，講知名度一定係吳定霖，街坊最清楚

藍絲媽今朝話「今次民建聯輸得好慘」，個語氣直情係惋惜咁款，屌，忍唔住開佢波！佢話自己有投票權，中意投邊個就投邊個，咁先至係民主嘅表現

拎民主自由去投一個剝奪香港民主嘅黨派，有冇病

PS佢投咗肥董

針未拮到肉，美田美林無TG過，班老野唔會明
今舖真係靠民意+後生票咋

選舉前佢有幫班公公婆婆登記做選民 量血壓 拎電費津貼 筆錢入埋落戶口啦

聽講保民聯唔再搞落去

屌，咪屈
建制自己𠝹自己

搞得咁好點解唔搞落去

真係好彩後生夠多先贏
特別美田美林咁Q入更加唔會食TG
搞到好似與世隔絕咁

呢區點解咁藍

有

次次返去都平行世界咁靜
大圍一夜變全黃我真係完全估唔到

4198-54 = 4144
4144 < 4114 ?
咩邏輯

屌 呃唔到人既

保民聯真係好正

靜靜贏
美田好波

冇錢，又要俾人閙...

9up議政

D助選團幾型

俾咩人鬧，民建聯嘅人定係真心膠黃絲

啫哩會叫佢勁加花奶

其實你哋覺唔覺得保民聯從結果上係𠝹左民主派嘅票？

係咪入過藝員訓練班
24:10開始，保民聯精華

理念唔同點會𠝹到民主黨的啲票

廢佬多

真係好衰

本土派同泛民理念都唔同㗎？
點解本土係𠝹票？

其實差唔多
個陣楊onq 15萬 天琦6萬

計返黃既選民 泛民vs本土 應該係7:3比

On99出黎界票
屌佢老味

你好撚煩，民主派同本土都係黃啊，屌你老母

民主黨同民主派都唔識分

二加四
都係輸畀一架啦

𠝹票唔算成功

頭先睇佢記者會淨係話會改善
改左咁多年都仲係咁
真心嬲都核爆

真心冇人唔識佢
佢自己都話自己係埋頭苦幹

即係你本身都有留意開先知佢做過咁多嘢？

點改善法，唔該下屆民主黨係帝怡區收皮

上次大圍tg冇吹到入美林咁入

比人話食人血饅頭 籌得8萬幾
其他錢都係佢地出，真係出心又出力

道歉未

其實搞得過

( Show Blocked User - 單車愛好者 )

單機啦屌你老母

可唔可以叫佢哋搞多次眾籌

話咩協調做得唔好
大佬你連協調都唔肯同人協
咁講乜撚野協調呀

保民聯扮建制
邊到話打本土旗

垃撚圾
唔夠人講就Block

3號問題 如果淨係打住 勇武 本土 黎空降冇用架，你唔似天琦讀哲學，上台有文有路

你22歲 護理系 唔係住美林

是但搵個村民黎選都有說服過你好多啦

Bar帶夾頭髮

男人老狗變絲打

如果1號輸又會增加大家仇恨
出現帝怡翻版

今朝見到佢出黎道歉加謝票，有婆婆去慰問佢，真係勁撚心涼。
住左廿年大圍我最期待的畫面出現了。

啲宣傳單張仲話佢係一個勤力的女孩子
幾十個人霸住條街拉票都輸成千幾票

個樣都睇得出唔醒目

保民聯似自己人 不停界民賤聯票

nono , 佢係真建制

似係扮

係真唔係呀屌？ 唔係好信。利申成日幫襯

都話唔係，你係咪豬隊友

打完人哋10拳 最後先還返1下打手掌 拉

連對面翠景都用電筒照過嚟真係cls

我哋冇分化嘅本錢啦，寄望下次協調得好啲

明既就明
唔明就細聲d啦

唔好食 食過麻麻地

保護民主派聯盟

去屋子囉

爭啲畀3號仔成功界票

你有一年時間將佢藍變黃

Sor小鳳姐嚟緊一個禮拜Full Booking

冇保民聯真係食得屎

肉餅哥食過一次，日本野0次

大飯糖以前都少食，黃色經濟圈後依家一星點都食番1-2次

新果間潮州野嚴太貴

屋子我當大圍架啦，要過馬路就係大圍，入邊就美林

雖然肥莉真係好做得野
但今次投飯民，希望唔好當選後唔做正事，然後下次輸到仆直

你要知道，今次唔係想你班飯民嬴，係想班仆街保皇黨輸

唔好忘記每日150鐵票

大飯糖食左幾日 太多炸野 唔健康野 如果有啲茶記野食就好

肥莉做得野？ 請左痴線佬復康會入邨
美城圍城

保民聯建制派正仆街
睇電視辯論嬲到我呀
根本係後生版民建聯

後生入得保蝗既
唔會係人材
只會係見利忘義既畜牲

岩呀美林行出去就覺得遠架啦

巴打今晚一齊同肥莉慶祝

P 圖！

最後起唔起得成?

我拜佢地都來唔切
認真 佢地有潛質做到野 報名費果D真係可以夾

今晚係咪有歡送會？

保民聯愛國愛港架！

今晚去慶一慶去啦

*賀

投鄒家成既唔一定全部都會揀吳定霖
係咁岩反送中先有咁既結果
始終上屆票后唔好咁實牙實齒

真心膠黃絲
你睇下佢地fb就知，fb已經咁何況街站

原來佢哋都會覺醒，睇吓美田村，水全澳村

加左小巴班次，大圍綜合大樓，改善交通燈同路面等等，加左本身好疏嘅巴士班次，中醫義診，法律講座，平安鐘講座，每星期街站聽意見等等

論實事，肥莉就嬴哂任何一個候選人，但今次比左機會飯民，最後做得好好睇睇，如果唔係一樣失廢老支持

辛苦晒
你們冇做錯

保民聯

忍辱負重

唔想Post相, 自己Google佢個樣

水泉澳村差40票，輸咗比工聯會
其實好多區都需要保民聯

老實講，唔計黨背景，佢都老是常出現，佢今次真係太有自信，相信冇人會估到3號囉咁多票 ，董都會輸

佢晚市套餐2人份量超多

甜品星1-5精選好抵食

交通燈其實做咩要搞？
改到突然3燈全綠 閃閃吓又變返綠
重要搞到老人家要分三次過馬路...

條肥西出黎謝票

有冇人去撚佢

佢係邊

齋計美松都贏佢

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

姚浩兒太無政績，好難吸引人投佢

見到一堆堆大媽走去幫件垃圾拉票做義工仲諗住輸硬點知咁都贏到

oh ..... shit ....

美田10點鐘果期好撚多人和應

有冇啲有鄉音嘅和應

大圍好激

咁又冇 全部後生

本身呢反共所有派別都有呢個危險，協調唔到就係咁

保民聯 愛國愛港
點會拎呢啲反中亂港票

終於唔使見到件肥莉嘢
利申：隔籬區

岩岩去左美林食野，見到肥莉仲好開心同街坊吹水

上太耐連燈變撚咗弱智？
人地好明顯係民建聯B隊

保民聯搞到我有少少思覺失調

點解要老屈建制派

肉餅同埋日本野都係伏黎

睇返大圍 北角 筲箕灣 又真係

真.
佢地 8 月 5 罷過工架
斬料啦今晚

真

保民聯有區界死自己友

點樣叫住愛國愛港都可以𠝹死自己友 你有無腦

我呀婆投1號

咪又係賴死唔走
繼續服務居民
4年後返來報仇

佢意思係咪界死咗民賤聯（佢哋嘅自己友）

x2
利申非本區但係日日會嚟大圍
我見住呢隻肥膩嘢變身人形豬

感謝大圍街坊
功德無量